[鐵膠/港鐵職員入]東鐵同直通車用同一條路軌會唔會好麻煩？

有啲站無後備月台 架直通車咪要等前面架東鐵走左先可以繼續行囉

問題可能有啲蠢 希望巴絲打唔好嫌厭

日本有d地方有急行車都係咁架啦

咁如何解決上述問題？

嫌棄先啱

所以直通車香港段咪行得慢，就住東鐵

有時冇咁多路軌咪要架各停車埋站等特急/急行o係另一條路軌行過先

搭單問下，有城市傳聞謂，中港路軌濶度有2mm差距，是否屬實？

咁香港又點解決？

沙田大埔火炭都多過2條路軌啦

旺角東得一條來 一條去 點搞？

其實計好哂 直通車嚟到前或者後幾分鐘
已經要預定前後車停埋一邊

一係如果後面有直通車到
普通東鐵就要停定喺一邊
如果得一來一回可能就上一個站得埋一邊唔好開車住

有人去排時間表去解決呢啲問題
每條線包括市區線都有時間表準確至秒 跟唔跟得準另計

其實好難會準wor 因為有時候啲乘客會衝門 搞到要閂兩次門 咁已經晒多10 秒

都營新宿線都有搞「線內急行」，缺點係急行班次與各停班次，須有較長時間相隔。

[wow] 唔係點解俾人屌呢

地鐵先係1432mm

中港火車都係行標準軌1435mm

日本啲單線雙行嘅線都行到特急啦

搭過
試過要等對頭車埋站先開得車

地方僻少少就會咁,坐過スーパー北斗, (ワイドビュ)ひだ同黒潮都係咁